[IOS/AN] PES 2019 Mobile 討論帖 (85)- 重燃PVP之火!!

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

新手入game 第一件事畫質轉60fps

兩隻主力紅箭咀，唔係我洗輸

again lo

堅持用法國陣

堅持用摩佬

PVP

893656868

TF Milan

go?

免再go

ok

玩左一個用就有十八粒黑波

牙朗

又係一樣比分， c 朗球遠射

唔服輸

627602918
Pvp

斷線

go lo

牙朗世界級

試下高普

gogo

again

Fp球員係咪下年就冇？

當me牙朗流架

應該係

點解， 點解我拉啲後衛追波佢跑跑下要疾步想唔追

我真係唔識打433

我正係識玩433

Sim而家去到活動11，用銀波隊開始唔夠抽，應該點

傳奇球員會唔會冇左？

沖涼先 冷靜下

出跑狗

好似帶唔到去下一季

傳奇喎，唔係fp

睇錯睇錯 帶到

我休息一陣

目前對An全勝

一陣打你

姐係傳奇球員可以一路帶落去？

介唔介意分享下個陣，你玩到活動幾？

added

一路有版權 就一路帶到落去

仲有冇PVP

巴打 其實你覺得我打成點

其實55波
係你輸些少人腳姐

但我433真係

玩唔慣咪唔玩
好似我正係識玩433
17至今就正係玩433
IOS既巴打冇咩幾何見我轉陣

但中咗lwf 牙朗fp

我上到13對手戰力一定高我最少300
唔想出黑波增加成本

an狗慘被大屠殺

話左有an ios pvp架啦

我更新前升嘅 所以冇乜說服力
更新後sim難左好多

但普遍黎講cf要用高佬/跑狗，唔好用平衡型
cb要用勁少少
中場是但
正選要用condition A/B嘅人
後備用白波壓低戰力
唔好換人 (因為condition A/B的球員唔會有紅箭，所以唔駛換)

牙朗係我玩433既主因

但廢陣根本拎唔到分

金波續約費好高喎，仲諗住用白波隊打天下

因為我冇白波
最好擺rashford之類勁嘅前鋒
易入波好多

金波續約費同黑波差唔多，sim打上去係咪一定要用金波隊？

銀波上到20lv以上續約費都幾乸利

續約費咁貴咁點儲錢？

咁咪儲唔到錢

你一粒金波十粒白波咁打啦

不停清球探賣人

an pvp

抽到500/500咁多銀波 用完咪唔續約換過隻囉

得啲廢球探

id？

720 283 398

pvp

go? 720 283 398

added go

ios玩家唔識輸

lm

go

734-435-623

sorry p緊

出黎隻揪啦

上條巴去抽佢地先

太耐無玩PVP 驚柒不了

痴線， 輸到呆咗， 打咗三年未試過輸成咁

兔巴啲人點追點迫都可以唔甩， 點做到

再打多場

game姐

做緊任 懲罰緊d回傳狗

保持不敗

兔巴守得好勁， 爭少少破佢不敗

me too

我同第一場算唔自完全兩隊波？ 明明兩隊都98 99 TS

一開波就回傳 比我中出456笑死

操作問題多啲

第一場波都搶唔到

一係我出個25xx陣試下？

唔打啦唔打啦 聽日先

PVP? 我係咪加左你?

iOS 大屠殺日

720 283 398
唔記得了

++ gogo

full strength team?

有冇與趣教下細佬打機

yes ok

屍橫遍野

打打下話我斷線當我輸
又有打打下斷線當我贏
K社想點？我都係想好好咁拎下coins姐

屌 黑左我一角啊

開場控球咁耐都攻唔入

tiki taka 你識乜牙

打左咁耐,發覺好多an巴偏偏玩控球多

其實點解an 會大敗ios, 諗唔到原因

我玩one two

黎多場 唔用老人院了

我想問下如果抽到重複嘅黑波球員，係咩拎去轉職？

咪，自膠

同色依家可以3換1

點解iphone8比賽緊個陣想轉戰術個畫面會咁lag

最後一腳咁被你封左

喺邊換

利申: 新手一名

有得換呢到會有得比你按

巴打here?

？？

我落街 你未訓就一間再打過

Thx

不得不承認 巴禾>DDG 碧基>兩舊傻仔CB

你之前又話2019防守好戇鳩嘅？
點解會入唔到我波 = =

黎多場

go
打左上條巴尖sor

Ios

763 509 382

最後又lag

頂
lag到我攻5到

等我同兔打多埸先

小二再黎兩斤花生

快啲出黎應戰啦 我同兔比人狂車輪戰

我三十都係白銅加華dee

Pvp 664943454

回錯左
Pvp :664943454

Me 冇咩教練想用
深潛下先

go
ugg

你同上條巴打住先

利迷竟然用牙朗 可恥

Pvp

機會難得啊 屠盡佢 唔洗留情

球王只得一個 就是梅西

林尾係禁區搞好耐

again？

轉左433陣 唔計

12碼唔計

夠膽對多次4222

ok 要代高普懲罰你用牙朗

咁一係我用鏝城
高普攞英超？下世啦

黑鬼文迪咁能勁

爆seed

960 842 743

傻仔vvd 被人輕鬆轉身

平時擺明靠老虎雲carry

pvp?

wait me 5 mins

靠銀波gomez

An pvp

挑多場 我用特別球隊挑你機

ok go

三大聖獸得一個出現想點

Added

wa
同時三個巴打點打

你地打先

一生巴同Emily 打住先?

IOS PVP 583500150

廢柴聯盟

賓施馬有90能力的

Ok

豬sir完勝
球頭鎚好有功架

竟然和到

老虎守角球完美走甩矮仔kante

搞咩咁lag

Ho ball ching
非戰之罪

你之前兩隻fp痴線

前面

我都覺得第二場比第一場lag

仲未升滿
99 cr7 94 auba

聽日再打

Cls抽親都中黑波咁濟

Kane定阿古路

後者

快換藍斯

踢sim個個全黑波 點贏

我新玩兩個月就係咁改sim
走場bug都算, 而家連壓戰力都唔俾

全部黑波，入完一粒一定俾人反cup/追和

終於有開支放後備

阿古路變左pes 第1神鋒

個頭好型

你竟然仲有玩
估唔到2017到2019已經2年

軍刀

屌玩sim入完一粒一定秒速俾人追和

Ching依個陣邊個教練嚟

好唔好用 好多進攻點好吸引

好用呀 424咁
但防守會變451
平時對面清波2隻中場都會企啱位

買嚟試試佢

fp？

文仔好撚好用

個4213 開始見得人

其實賓周馬同咸錫都幾好用

咸錫個位，有太多人勁過佢
成日俾skip

冇邊隻想追

換隻沙維返嚟玩

打SIM大家試下壓到1300左右. 我最多對1700..唔算太難,白銅銀加華dee都易過關

大咀足球部，用傑志隊徽，一開波就彈我game，垃圾

咁都關人事

今日都俾人連彈兩次，計我輸

係咪你個網呀

無普巴同簡迪
摩迪又唔好用

Kroos好唔好用？

換咩好

好喜歡他

Online challenge lv2見到97牙朗 好彩贏到 嚇死

日本仔好多fp 牙朗同agureo 同隊
都唔知係咪用bug 刷

盧卡古

是但見一隻都驚

4132
Agureo x Cron = 日本仔標準

陰陽師係咪巴打黎

伏

普巴

普巴/巴利/奧巴

an 機
760349164 pvp

我都無

FP就話玩一季啫
Club Selection係咪都係

go？

等我轉wifi trytry

ok 你開

go得

都係唔得

可能個ser驚我被巴打屠阻止我地連線

點會唔關事？2018果時已經有得彈人走當人地輸

pvp 583500150

巴打識講野

go
你咩名

atm

10射9中被你撲哂，巴打未轉team ？

係

銀波推薦:米奴列

轉team 黎多場

巴打吊d高ball 勁到

有冇人咁多人有阿古路呀屌，打sim見到佢都知冇運行

亂嚟嘅

Sim淨係cf，cb擺金，其他位全白波，壓到1300以下好易贏

去到活動幾都係？

我打到3x

而家隻game完全唔想手動，成日掛sim

average有幾分先？

而家16分升級，平均打到18，19

我又試下

Ios pvp

763 509 382

連贏幾場之後會配隊3000分出嚟要你輸

白波隊都贏到咁多場 我金波隊打到11已經係咁輸

我有3隻,2fp

唔識守，又script，冇左上年果暢快

我係咁，cb， cf球員控制喺80咁上下。其他白波

你會唔會續白波？定一批一批咁換

打sim洗唔洗理啲箭嘴？

測試下

當然係換，但抽唔中同位咪續，都好平。
我試過金波隊刷都成日輸，因為太高分配嗰啲太勁。根本好難贏

巴黎陣sim好勁

其實都唔洗點理，佢要贏就會贏

invite me

開了

你最好唔好呃我

again?

終於贏唔到 lag死我 好野

邊隊波衫最靚？

傑志

星期四出 咁快又有傳奇

不了

2月14 要出街拍拖
邊得閒抽人呀 = =

=.=我要走兩轉 忙撚到

小妹冇人約 Ho sad

約出黎打pes

留你報告好唔好用

約左媽媽食飯

有無巴打今晚睇波

應該睇獌連

好擔心
包皮同偉大嘅獌連踢一踢分分鐘變返銀波

咁你又誇張左啲

我發現有幾樣野大改左：
1.牙朗停唔到波，一拍就甩
2.基奧特=停波中鋒
3.頭鎚易入左

包皮無卡雲尼同尼馬逗住=垃圾

最強AMF是誰?

我覺得獌連有啲機贏

S: 細哨, 法比，小白
A :modric
B: ozil , kdb, James

psg家陣好屎

Martial 1:0
Ford 2:0
Lingard 3:0

No verati = 中埸完爆
前中後=愛華懶

頂多李城lv

華拉提好似岩岩傷好返
中場我估都係迪瑪麗亞 達斯拿 華拉提

左shaw 右羊
唔出jones 應該守到
睇個款係白lin 拍拜利
If 冇傷

唔p住 有啲野整

點解家陣唔出華西

仲傷緊

好耐無見過佢了

刷埋牙先 3mins

我叫ugg

an pvp?

而家an同ios可以互連啦
唔洗再打an pvp

pvp? 雞絲普

係你禁區逗留左好耐

等多陣

林尾頂住

last ？

彈左game
黎多埸

好

有無手足濕能左

等睇曼聯啦

唔洗返工咩

瞓唔着 有無人屠me

放假

Go

咩名 forgot

唔知踢緊咩

你讓我

邊有

大巴黎出奇陣

獌被人禁住猜

包皮屈速
支持獌連

Cf cb高過八十得唔得？

屈速屈角球可恥

天使真係廢

Default 果d教綀係咪冇得買？見人用個fisher好似幾好用

再試過發覺壓1200以下係最好。可防止一堆牙朗阿古路

係...我一見對面有牙朗我會restart過第場....未打都輸8成

見到上面估錯晒歐聯結果

燈燈燈

羅馬入兩球果個叫zaniolo，我有隻白波幾勁下

最近k社改晒，好似變左銅定銀

btw,pesdb係咪冇得睇返舊版球員數據？大量球員更新左，睇唔返好唔方便。

應該冇得睇返舊版

防止唔到
因為佢會畀高幾百嘅對手你

想問哥帥呢個陣好無
定放生再買

哥師有新陣？

唔好放，個陣好用

amf美斯太廢了

迪瑪麗亞

點解DB7會打左中場既

鳩塞
平時用阿team

how see

更改球員技能個道具好好用，可以將踢高球既keeper變成低鬼跡球，好正

你打防反？

one two

有冇簡迪？

##no, 有不死人

金波除老孫仲有邊個好換？

拖囝

週經問題
Tah
Suli
法膠
法賓奴

點解白波隊千仲會對到千五

千二

福頭 馬迪爾

如果PES mobile 有FIFA mobile啲licences 就好了
少咗好多球員

有咩少

洛神 列貝利 雞巴

球員應該唔會少喎
反而冇球隊logo同真波衫先最傷

呢幾隻廢老就算把啦

無拜仁真心on9. 德國佬打tour無分

洛賓2018用落仲係好勁

冇咗洛賓換咗隻包皮畀我

終於

依個pack好易中黑波，一開波玩左排中左幾隻黑波之後就冇中過，出左依個pack之後連續抽左六七次黑波，玩左一個月已經二十幾隻黑，c朗摩迪都有

如果pvp所有人識配合互相放棄比賽
刷gp實好快

歐聯pool：多黑波
legend pool: 少黑波，但有legend
feature player/club selection：球員勁，又抵抽(100coins) 但更新後就會冇左

呢三種都抵抽
但平時冇𨶙野u24 future star english league 嗰啲垃圾咪中伏抽

抽中幾隻升爆咗嘅 好sad

佩利錫
京士利高文
呢兩隻有既話不得了

想試下用鏝城

哥狗

push push

好彩有牙朗...

呀呀.....咁都追和到

我都有球倒掛

當牙朗流架咩

我頭八場夠曬分1300對2800添呀

佩利錫下年應該有 因為去車

有無人抽到Alisson

開左 go

等等先,岩岩有野搞

Play?

名？

Ios pvp

763 509 382

Go?

巴迪高差d遠射都戴帽

換左bale比me

咩名

開左

hea玩 ？
last

An pvp?

想要沙拿同lkk是否on9

是

有無人覺得啲罰球角球易射左？

ok 等我叉10分鐘電先

an pvp 720 283 398

想請教下
有三隻迪馬
換牙朗，普巴定迪基亞好？
定仲有其他選擇？

我用pvp陣練下技術

俾你個10mins fake左

洗左戰鬥精神比艾達臣

再強化左碧咸打amf

再抽埋最後個一下fp

中場得呢啲？

勁

西蒙尼就係勁

繼續An pvp

喺呀
rwf就大把

咁換普巴

用簡迪都唔用普巴啦

用t11都唔用簡迪啦

你無簡迪?

兩隻添呀 咁廢用黎做咩

佢條中場全部都唔跑得既
搭隻普巴入下攝頂下波好過啦

兩隻都升爆 簡迪勁好多wor 我未有新版t11

用alli啦 屌打普巴

2mins

等多1mins
未掛完sim

你個龍上晒身

一時時
有時好廢

last

訓了 聽日做狗

me too ，聽日無得打

即時中左 fp又唔見靚抽

牛清買左邊隊

lkk 就算啦
現實咁廢遲早被人nerf到仆街

true lkk入面d數值好唔貼近現實

Lkk勁囉

屌你老母superstar 有時要你輸真係夾鳩硬黎
我隻美斯單刀兩下 左腳射出界 辛辛苦苦追到3:3 對面又黎一球世界波 4球都係禁區頂外入 屌你呀 想拎券姐

孫興民又carry熱刺了

永續金波

如果孫興民係日本人
2018version已左黑左
跟住2019一早出埋fp

18c果陣應該升黑喇

壓戰力打sim根本冇用
我拎夠分升班, 壓到1350連續出2500以上既對手

夠分升班輸咪輸囉

低戰力為左慳續約費

想刷多D GP

熱狗屌打蜜蜂隊

多毛毛保住聯賽冠軍算喇

拜仁隨時又一個後上

宜家係咪要十場每場打足灑冇得走場當踢左？

屌 出勁多野wo 又出意大利legends仲加 beckham

再出liverpool club selection同 featured players

再有特別campaign 14日login全部有agent抽 包括legends

仆你個街唔夠gp抽呀 點解要咁對我呀

課金

多仔=孫興民肉便器

我相信抽獎運已經用哂，忍忍手先

窮到要食二手飯

應該又係 legends抽一次個隻

應該係好大個pool

準備錢未

呢隻應該唔係大pool wo 佢今次有450波既box
呢隻係另外special 似係賣大包

Legends唔會追，分分鐘追到破產

巴迪高個box

上次好運，今次應該要避

正喎 好似

Agger

Pro Maintenance Soccer

得返廿幾萬gp，盡力而為

想休養生息都唔得

佢話silver ball

岩岩先刷上三字頭又出迫咸

巴迪高 定阿祖射波勁？

Lkk最勁，網都射穿

btw, po巴有次真係射穿網，應該有bugs

3百萬

仲有中田，日本子要課金了，個個中田pvp

三十乍，上個pool歸零

今日係咪出扑智星
08小隊

Event送拉三下呢盡pool，咁希望忍到拉三下算，要儲錢

冇星星

上個pool抽到冇錢 又岀

屌 仲諗住抽晒

引哂你地課金抽咸爺，下個星期再出隻fp版

係

屌 情人節無機打

今晚應該有

打飛機仲好啦

屌
咁耐仲未有韋拉同老馬

2019係咪PVP LAG左? 定係同2018無分別?

得返10k gp又出新pool

入得

未

亨利老味

一陣開10分鐘，跟住繼續維護

話說亨利老味係咪棄咗驚

比大家望下有咩pool 之後就繼續維護

課完抽完就會出現

每週維護6小時，家用機都係咁？

睇個款又要加時

今次咁準時

入得

部利物浦機抽左一抽就冇左

未抽就無左

比隻托迪/中田得唔得啊

想要vvd.....

唉屌你老母免費中SUSO

我中Ali

龍好似冇咩用

an機個阿仙奴pool去咗邊

我中銀波

是咪大獎

我隊利就係差佢

薯仔ser我屌你老母

免費中銀波 唉屌你老母好野永遠無份

大半隊車狀態D左

快出細哨比我啦屌你老母

抽喇！不過條友好難用

頭先4.00一開始就抽利記，一直彈個句data咩出黎，我冇理，狂禁。而家入返去睇竟然多左3個利記球員，然而冇扣到coins

legend pool第一抽

今次450有68黑

上次450得23黑

等睇維護

屌又黎.. 點解我就扣左

朗癲 咸爺 馬隊長

same
中左2隻alison 同米拿 on99

普巴都有A 你咪撚玩啦K社

中bugs 200coin6抽
不過另外一金一銀

有無得重新抽過

我都係咁 想知有冇得抽過

直接砌到利記

仆街 咁都中銀波

taa都黑波 cls

屌 我3抽就扣撚哂coins 然後兩隻沙短 一隻明奴 我全部本身都有 屌你咩K社

送果抽中咬人蘇。。
想要咸爺

銀波屌呀

送的legend中拉傑特，我要咸爺

一堆垃圾

利記pool中Ali /VVD
收手了

慘。。

我都銀波 唉點解運氣咁撚差 bug又無份中 抽又抽重覆 屌

得今季用到，唔抵抽

利記pool除左沙拿，冇第隻想要
留返下星期

已經差不多齊哂班黑波，托迪唔到我中了

係咁中黑波 legend就得1隻
屌

有冇用 想要vvd抽唔到 變左抽佢

但上星期仍然all煙左隻牙朗返來
一季都好呀, 反正本身都冇牙朗。。

抽幾下又冇呢盡

呢隻阿朗勁到哭
用過就知咩係波追人

TC 正！

我想要沙拿 但我中VVD 我本身已經有vvd

慢到痴線都有用？！

真係屈到爆, 未升滿lv已經好勁

維護88

兩抽中vvd 同費明奴 但我本身兩隻都有 屌

我屌 岩岩仲諗住抽幾下box

呢個係咩教練？

屌

又維

又有一萬 正

玩到

而家有咩教練好用??
上年買落得高普 摩daddy 同迪甘斯

以後唔抽fp

2隻廢明奴

又中哂腳？

呢隻龍門有冇用？

好似都唔差

fp 史達寧
同牙朗一樣讀數爆錶
個個禮拜fp 好快破產

另想問
今次朗甸係咪仍是屎

咪又係同一隻朗甸

好勁

今期兩個pvp活動加埋可以攞到250coins

細哨好睇唔好用

真係有3隻利記無扣coins
係咪食自己？

好似話升下佢再食

想中普巴 但中sterling dzeko 同一隻銀波 利記pool 一抽中vvd 收咗手

齊set

早知唔抽利 中哂伏 兩隻都有 收手算

送嘅波抽中

仲未見有人中王子同喇卡打既

抽晒成副身家都唔中

一半機會唔中黑都算， 仲要金都無

50lv點做到

第一下中vvd係咪唔洗再抽了

但活動食你600coins

FP真心有人抽咩

中費奴

利記三抽alisson TAA 占士米拿

食自己

其實B施華都幾好用
呢度冇咩人用

我ACC真係冇呢盡DATA....反而club上次同今次都一下閃電

fp嘅好處係tour容易有400%球員

盡29.7雞碎咁多....

真心咩
冇人中托迪同中田

次次都抽爆 當儲卡雖然得1年貨仔

以前有玩,個陣有隻包皮,沙拿,巴利
最近又想重DL黎儲下球員
聽講家陣抽黑波易左好多
但每個WK追活動真係到喊 又要抽新球員打活動先加多分

佢係咪升左黑波 有隻30lv唔錯

係,見有3隻黑重複左
換左隻返黎

斑馬王子

得500個位唔夠用

而家有4隻意甲fp32.2
如果出英超tour淨係計利阿都6隻
儲儲下應該可以有成隊

用佢有時會有靚走位， 但速度唔快

除左咸爺其他都唔吸引

屌利記 兩隻單眼佬

抽唔到

要射精了

好撚型

家下首抽點玩?
冇一開始利同巴池黎刷?

刷郎甸/DB7

433 中場推薦邊3隻

普巴 迪布尼 簡迪/巴卡約高

屌抽兩隻韋拿老母翻嚟

冇簡迪同巴卡呢?
得馬迪同李城隻ndidi

依家有無2amf 2cf 嘅陣

有個得510開支

巴黎陣540開支，不過唔知而家有無轉到

屌，A狀態艾達臣勁撚到，超近地波都救到
直落4場解任

想要朗癲

中唔到碧咸, 又銀波

細哨無乜用，唔需要追

係,廢到仆街
要扭要勁 尼馬仲勁

要勁既話根本唔洗再抽野啦

依家只用傳說,要勁用曬max lv 黑波算

我有尼馬
但legend有愛
btw追多口中cafu

巴迪高 同 告仔冇得輸
最強Legend

收集驚 收集緊經典巴塞老坑

閪featured player pool
2個feature版廢明奴之後再中普通版

閪game

巴迪高點用,我玩到沒用

有能力睇未

who

冇錢啦朋友 仲抽

Vs italian club 送果3抽黎

強烈要求k社比我重抽利記

盡情地開炮

回水

上期抽唔到牙朗既人都未叫回水啦

個禁區咁短既 12碼黎

新個個T施華有咩用 我唔多識用

應該係龍接回傳 間接自由球

限時抽果d人勁d？

祖記成隊波都好慢...

球王自己紐哂啦，唔洗傳波

sim自己隊個ai好似弱智咗

用牙朗扭波=自殺

打兩場都輸，改到on99咁

專傳去對面 亂咁倒掛 擺明踢假波咁

意大利pool，用GP中兩黑
打 italian club3抽，送咸爺，森美爾
送的單抽，中拉傑特

好懷疑K社幕後有運氣分流

上兩次黑仔到

意假嚟

唉屌你老母回傳狗

有冇巴打有巴迪高同阿祖?

兩隻都有

抽左6下 一隻黑ledend都唔中
送個張卷中 蘇狗

有咩分別？

用落其實唔會差好遠

Feature得 salah 同 雲迪克想要

龍門?

送個張我中銀波

送果張中維度

兩星期tour 教練再加其他教練 清曬先升爆

你d gp 無哂

兩星期前抽曬啦 而家有錢就抽 搏重複

噴血式刷sim啦

好用？

能力值圖 plx

唔了 得 一部電話 咁刷電話易壞 同埋大部份好齊

孫興慜咁勁狀態都C

龍門有ederson就夠

前排先係Ac milan，依加又費林明高？
btw,佢冬季轉會

日本人覺得垃圾黎
亞洲杯8強出局 0入球
俾C算偷笑

但又有200%意甲加乘

d data亂到9彩

中完咸爺運氣已耗盡

3隻ccc尼（一隻full lv)換一隻kante抵唔抵？

今期ederson好撚癲，岩岩pvp解任，好有2018神龍質素

首抽中老鼠。照打得唔得

隨便

冇睇錯應該每日都送兩抽，希望明天好運啦

有冇其他龍

Tour訓練導師加左碼

意假啲6星好好打

打唔贏第三關屌

PVP 用經典球隊 WHO PLAY

Play

752 166 797

Add

rip

Rip

我要用我堆最強黑波挑你班fp 狗

an機pvp who play

80能力奧燒

84 華拉尼

算啦好嗎

好喜歡她

送既三抽中

華拉尼垃圾 max lv都雪緊

支持打殘牛佬

牛佬既牙朗攻中已經唔見左了

Ok
965274103

An機同ios又冇得一齊玩？

唔係掛？咁快又收返

玩唔到了，但點解要收返

你轉左ios?

an機pvp

等我開AN機帳
696309412

下跨平台冇左了

無了

好似有加你an 機

Go gogogo

再黎?

Ok go

巴迪高中柱

完美守死巴迪高

IOS PVP

763 509 382

中場普巴 簡迪 卻奧斯邊個最好

Arnold嗰67lv有排練

你隊巴點解有阿奴既？

三個唔同流派喎

普巴 卻奧斯 簡迪 咁出

用嚟打box to box 正中場呢

普巴

簡迪啱放dmf 如果唔係成日呃波射

簡迪後上射波好準

眼殘添

Buff咗既黑波（laporte)唔會自動金變黑？
想換又唔比我簡

白波隊加隻文仔勁到傻

覺唔覺新pool啲爆率好差

啲人中咗po都唔po

其實呢個遊戲係咪唔洗用閘
set cb推埋兩面守就得[sosad}

我抽200下 4legend 但大半個pool銀金出晒黎
平心而論 今個pool機率唔係幾好 銀金易中好多

唔抵喎

懶到佢
假名高文原陣變傑斯
bauza原陣變森柏奧利 不過加咗管理技巧

阿根廷家陣係乜水教緊

你個神acc來

史卡朗尼
原來教練團有艾馬 森美爾 艾耶拉

屌你老母牙 入場即刻當我輸 做唔到任

有無人知

主要想問點先有得換

唔會 新抽嘅先係新版

咁我有隻金波laporte 係咪要del咗先換到？

（3黑換一黑

一齊等2020

仲未開放換？

同版本先換到 亞協盃版都唔會同普通版一齊計三隻

放心 有金版佐真奴 Pickford S. De Vrkj陪你

原來arnold有buff到金

豬年開始就係咁中

我覺得Toldo勁過大猩猩
冇大猩猩咁笨拙

升緊 本身用alisson

你隻咸爺又係今次中 ？

點解咁多人右閘都用roberto

巴打教練係邊個?

舊哥狗

究竟點樣落底傳中 斬到曲線波

sim好似容易返啲？

pvp 又多返bug 狗，個pool又難中legend

教練中央進攻，啲rb lb會唔會唔沖上去？

停半秒再出

方向鍵撥上

Toldo係好野嚟，但無乜人用

英超龍係主流

小妹好凍

睡把啦

ok bb

轉人既話，手動好定輔助好?

想問下哥狗個陣係咪話有bug而加改返433？
利申更新咗冇玩

依家D 陣會個個星期跟現實update 可能呢排曼城都係用433

咁爽,以前堆陣十年不變,
另外今時今日重有無BUG完走場唔計體力個招
改左未,好耐冇玩

有個廢問題，點解pes update咁多次都無受傷呢個功能？

有受傷，2018已經有

上年要一場連續畀人剷傷2次定3次先有

依家無體力喇 任踢 不過合約一樣有 走場唔扣合約=

無體力,以前要食體力刷錢,BID球探
不過正常都用唔哂堆體

巴打玩返囉 依家好多黑波呀 儲錢都可以清個box draw 今次個box有10隻legends

無乜角好刷。自己一直想要阿古路同朗

艾歷臣（滿lv)，艾達臣(滿lv)，奧比歷，de gea(滿lv),紐亞都有

早一個星期玩，有Feature player 阿朗阿古

佢兩個肯定隔一兩星期就出黎一次 現實踢得咁好

K社好識玩既，你以為佢出就收

玩咁耐未見過，應該很低機率

2018玩左成年試過一次

不要再說

隻Silva 係銀食金，食完又變返銀，data亂撚到

有咩教練好用

手動

個個垃圾，
加教練cost 都係用一年only

今日送個個咩seeing is believing點解一拎會變左銀波經理人

哥迪奧拿個新陣係點樣？

吓

每日派係銀波
special係每期派一次

有3隻奧達文迪 有得換美斯 換唔換好

但有想換迪基亞 點搞好

有奧比力 艾利臣 艾達臣 25圖 leno同lloris

夠啦 唔使要迪基亞

隻game點做花式，姐係rainbow個啲

睇Ozil 70分鐘冇哂體都仲交到個手術刀直傳
丫就好似個魔術師冇哂衫喇
都仲可以係頂魔術帽變隻兔仔出黎一樣

冇rainbow 得轉身 牛尾巴 左邊掃個mon

隻game 星級球員少而玩好多
星一多好難做協調
隊波個平衡好難攪
由其美斯呢類 big name 但用起上黎19既player

因為你要令人受傷就
1.個球員fitness唔係3
2.要有2次MMA個球員,有佢攬腳既動作

利物浦selection抵抽?

辣殺
嬲

抵 唔使理牛佬

米拿 艾利臣

利記同阿記 club selection個D都勁到仆街 唔係下季消失既話我阿記個輪都會抽

好過我中兩隻shaqiri

玩一季都好喇，仲有成10個月

仆街
中米拿，阿諾特，wxxxx 名都唔撚識串

真係中哂腳

想要阿奴 冇右閘

呢3條仆街點用10個月

你咁多金，期期追實中

牛佬轉頭就講: 仆街 原來米拿D長傳係bug級

咸爺係1月1號打legend 巴塞中既

巴塞兩隻右閘都好好好好用，羅拔頭攻守兼備，傳中仲好ok

仆街好正 同emily/ 兔巴 D account有得揮 D legends

唉屌 抽到得返200粒都唔撚中馬隊

韋拿老母啲遠射好J過牙朗

Ozil 0 體殘血都屌打佢兩個

牙朗一個頂幾個

牛佬：啱啱試陣發現米拿最啱踢前鋒
阿諾放右翼出波！！！

仆街,邊到有得買隻首抽AC玩
買唔到朗都買隻阿古路, taobo都冇

屌 遲左講 我琴日仲有隻account係featured 阿古路同兩三隻黑波 今日走去洗legend洗左
要唔要朗甸account? 岩岩用免費卷中左隻 仲可以打D活動拎box draw 三抽

我琴日刷到Beckham 都del 左
細哨你唔玩？

我無聊刷下咋 諗住佢呢排有送野 刷多一兩隻有legend既擺係到都幾好

唓， 一季就無架啦

有冇其他特別好玩既角,
其實細哨我都係普普通通
反而有趣既角先吸引,例如SON, MANE ,阿古之類

我刷左幾野,有次刷到蘇9,有次刷到世三
早知留世三算
堆傳奇真係唔吸引

啱啱打pvp活動 手殘㩒咗出去
入翻game話對面斷線 當我贏
突然好有罪惡感 sorry啊冇心㗎

但係傳奇最難出WO 巴打求其刷隻傳奇 跟住打下sim 抽依家呢個box都幾正啦 好似都唔少黑波
上次巴迪高個box 我好後悔抽左咁多野

我以前個帳,成隊曼城
差最勁個幾隻,阿古,施華,KDB
不過冇左成年

祝你早日抽返返黎

唔記得左係咪IOS 同AN 分開
用AN機刷完,係咪IOS繼承唔到?

跟Konami ID

Link e mail可以轉

原來係你

Report佢啦

路維行行下原來都可以擺大巴

點解打sim頭幾場連贏之後一定會連輸幾場

d中場係禁區外望住人地中出

祖記比真歷好無用

你依家用下咪知

想問除左(正常+特別）online challenge 同 daily login 仲有邊度有金幣賺？

課煎

慢慢儲
Fp 唔好抽

FP 咩尼㗎？
近尼個星期先挽返

每星期三次單抽既精選球員，能力會比普通球員勁

Featured players?
咁點解唔好抽？
中黑波機率高啲喎

因為只可以用一年

下一年唔係重新尼過咩，我用上年ac都冇球員留低

因為你太耐冇登入所以先清0
正常keep住log in佢唔會刪你班人

Thx Ching

佢個意甲Special online真係祖記大戰黎

其他隊好難用

尋日手痕開左A米出黎 其實都唔差
但祖狗前面成堆小明 完全守唔住

唉屌。刷左一日。中細哨照開算

黑波換左lkk有d傻仔 有d難用

祖記後記都係好廢 慢撚到

起碼爭頂贏9成

打完一場200金抽利pool。
中到沙基利同vdj都收貨啦
估唔到vdj竟然84分

祖都難用 又慢

要用後備

Featured player 根本比課金狗沖虛幻排名同打tour 400%

以後feature player有愛先抽
等 疤selection 美欺

老實講，等緊KAKA lengend
milan有合作，機會都高

下星期咪又係爭住抽

今週一抽，沙基利，收手。利狗本身好多都有

牙朗，美欺以外，不了

抽到until i got it

不知幾勁，你都唔識用

我用拉素

Fp食普通版自己有無加乘？

我用拿坡里 兩隻快馬 炒到啲祖記斷線

沒

我都係用拉素，情意結

阿諾60lv點撚樣升

Brother?

左沙拿右阿古獸

佢細佬

我食咗隻34lv先升到13lv

努力打tour

送個d卷中黑 以為有legend點知冇

諗多左

想要中田 托迪 雖然前場一堆人未升

課啦講

黑legend大集合

食屎啦金錢足球

又托迪又中田....

咁你咪好勁

多你少少咁

叻叻

你刷剩幾多萬gp

今次個pool差迪比亞路抽唔到
抽剩375萬gp
啱啱好留俾謝拉特pool

等緊派路

你今個pool又抽咗幾多GP
點解今個pool我0中legend 但中唔少普通黑波

抽左200萬gp (250個球員)
本身有7個legend冇，抽咗6個 (中田 totti dinho+ 3個金legend)，差迪比亞路

運氣一般
邊似呢個post有啲人抽幾次就中legend

公平咩
今次個pool太多黑波
中黑波易中傳奇難

又唔可以咁講
佢次次legend pool 嘅黑legend都係有10粒左右
今次多咗普通黑波已經著數咗

我開po

1001